嚴選歴史四個最偉大nigger

馬丁路德金
Maximbady
力蘇
仲有banters哥

力架

Iwobi都冇？

Nigga wong

25b幫我含撚我都嫌佢口臭

Walcott kante

妹巴>毒撚
禾仔不值一提

Black panther

唔差
但同上面四個差半班馬

Michael Jackson

變咗白人了.

知我者hab

杜奧巴 總掛念從前

史力架..

樓主老母

Malcolm x

古天樂